集思廣益 大家點同屋企人講同另一半去旅行

同男朋友拍左都幾年拖
屋企人思想好傳統
成日怕我被男朋友食左隻豬
搞到次次同男朋友去親旅行都要講大話
一系就講多幾pairs情侶一齊去
租大屋一齊住玩通宵
一系就話成班女女一齊去玩 無男仔
想問有咩方法令屋企人接受
同交代同另一半去旅行
唔想成日講大話

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

系你老母

先斬後奏
利申 試過5年先敢去第一次旅行（不過已散）

我之前住hall 仲好d
無人管
但唔係香港咁多曰又sem break 實知
不過你屋企人都幾得意
會唔會佢地唔知你係同男朋友兩個人先會俾？

之前都係咁
但佢一知我地兩個人去
就差d開我波
想知有咩方法令佢地接受
唔想成日講大話
其實都廿幾歲都咁

見左家長未？
見左唔比姐係唔信你男友
未見唔比就好正常

未呀
屋企人傳統到要準備結婚先肯見
問題書都未讀完
邊有咁早結婚
搞到依家解決唔到依個問題

咁書都未讀完 唔比都好正常既
可能怕你大肚
無架 一係忍 一係呃 一係開波架咋
對方乜水都唔知 好難比你地單獨去旅行